東涌人準備嗌啦喂！！！

10點嗌！
小弟已經係金牛準備好啦

頭先金牛嗌左幾野

有無東涌北架？

返緊迎東，15分嗌，各位巴絲等埋

等你!

小弟逸東嗌埋你個份

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

準備：15嗌 !

15分再嗌啦各位

陣間你開始先得唔得

冇問題 15分水準時嗌

嗌左啦

頭先聽到樓上絲打講多謝

聽唔係好到呀！

逸東冇乜人叫

金牛好多

醫院方向要人!!

i am here

比老豆老母KO咗 唔比再嗌

落黎嗌